買邊隻年金扣稅好？？

就黎3月底
要買年金扣稅應該考慮d 乜？
有無邊隻推薦？
市面上太多我又唔識

agent全面進場

做得最中銀，但中資
其次可以揀Generali

你買邊隻關我撚事咩

Hello 我做broker 㗎，可以幫你比較下市面上邊隻年金啱你多啲,有興趣DM瞭解下

樓主你好
一定要揀保證回本最快

利申：富通agent
全港保證回本最快
回咗本即走

快回本多優惠
可以了解下

開op條撚樣好有可疑 成班都打手來 屌晒你地

梗係開離岸再攞綜援

想了解多啲可以聯絡我

買年期短早回本

利申：broker
tg：brokerhill

有興趣想睇永明既資料 可以reply我
唔留tg了

btw要扣20/21既稅 最遲3月底要做了

why中銀最好? 固定年期果隻?
我見佢同西亞比, 5年比錢 8年回本
西亞到第15年走仲多錢D

屌曬你地老母
仆街你自己睇proposal比較啦
QDAP咁撚簡單都要問

做Broker
已經幫咗好多位巴絲做年金
可以做埋對比圖俾你睇 就嚟deadline啦